有冇人返工嘅地方好多女人/師奶。

我返工勁多C9，超多是非。

每一日，都好難捱。

唉

日日係背後話你錯呢樣，錯個樣。

On99

比街市仲嘈
小小事都講到咁長

勁煩

鬥嘈呀嘛

有，
我翻工嗰度 唔係女就係TB

你一定係女人

以前暑期工做廠，成層都係女工，當我仔咁

女人做上司慘過食屎

冇人話你做得唔夠好咩？

有，全公司得7個男人
其他都係女人 大家都有傾有講 好錫我

背後一定有好多是非。

啲女人最鍾意就係咁

背後有講 兜口兜面都講 我就齋聽

有 7 年長工時間 都係 男女比例 都係 2:8 左右

有後生女咪正囉

但啲中女多數 on 9 同仆街

因航菇

有
D女人真係全部都好麻煩所以我自己死埋一邊獨家村

表面上嘻嘻哈哈 其實轉頭互數對方不是

喺日本做女裝sales
十幾個同事得兩個男同事

男性朋友都係咁
自己做錯正常 人地錯就大大聲圍圍喂

認同

做fashion office 20個女二個男

有咩感受

毒j一名 做自己野 不過真係咩人都有，由成口難聽英文偽abc，搏上位中女，三十幾等退休富貴媽咪，到有錢貪靚manager都有，基本上每日就係睇佢地收網購名牌衫showoff一輪，office唔大，但基本上每日都收四五箱野 仲有小圈子lo，office禁小人都要搞 佢地食飯都要計過同邊個食

同埋講野mean啲lo 唔會好似男同事有野就講禁好，佢地係圓滑啲但你會feel到係扮

試過你就會覺得女仔都唔係個個禁好

你有冇同佢地食飯定係自己食啊

返工同事8成以上都係女
可以話比大家聽，女人真係好鐘意講是非

有女人做既工都係慘過食屎

後生女咪一鳩樣

呢樣真係

後生女表示返工嗰度大部分都係中女，唔知係咪唔抵得人後生，佢哋好中意話後生女呢度錯嗰度錯，但對住啲仔就發哂老姣

女人真係好on9

做admin成team得我一個男
頂唔順搵緊工轉

做零售,一間鋪九成女

返pt算唔算
返親都係女人工
成間鋪都係女人
煩過閪
每間鋪總有一兩個鍾意講人是非既八婆

真係，把口勁臭

你係男？
男人已經好好
後生女真係食得屎

成個department都係女 得我1男...

exact7ly!
女人真係好L多是非！
直接講是非都算，有D扮L晒好人，表面教你，背後唱你！勁L機心小動作！
屌！我都係唔好講咁多，獨家村算9數！

係呀
全部師奶
月薪一萬都冇
垃圾

係呀
多女人嘅工
我多數唔做

有冇靚c9?做sp可以內射

多數4,50 歲

通常師奶好錫啲後生仔架喎

成office 女人 加上女上司 每日都係講事非 表面對你好 但係背後就狂數你

佢係得你面前係咁數人 自己係背後數埋你 佢地真係除左講事非就冇野做

女人就係天生8婆來